唔好再叫警察做狗！俾返啲尊重

叫 寄生蟲

佢地根本就係香港文明社人會既寄生蟲！

冇佢地冇事行街食飯睇戲

有佢地個個屌到佢地仆街

香港警察 ； 寄生垃圾

過街老鼠？

香港黑警叫曱甴屎嗎！佢地叫市民做曱甴丶佢份糧是市民出的丶叫屎理所當然！

蛆